有無人做過citibank 信用卡中心application processor?

想問下呢個post學唔學到嘢？ot多唔多？

無人知

唔好玩啦
銀行工想準時走？
最少OT無補水 一小時

巴打做緊？